# Distribution-API
### 1) Клонирум файлы ветки master данного репозитория в папку своего локального компьютера
`git clone https://gitlab.com/frommyhdd/distribution_project.git`
### 2) Заходим в папку проекта:
`cd distribution_project`
### 3) Запускаем контейнеры с redis и postgres:13:
`docker-compose up --build`
### 4) Создаём виртуальное окружение:
`virtualenv venv`
### 5) Активируем виртуальное окружение:
`source venv/bin/activate`
### 6) Теперь, устанавливаем зависимости в ВО:
`pip install -r requirements.txt`
### 7) Так как файлы миграций уже созданы, то необходимости в makemigrations - нет, и выполняем команду.
`manage.py migrate`
### 8) Создаём суперпользователя:
`manage.py createsuperuser`
### 9) Запускаем воркера для выполнения celery задач:
`celery --app distributionproject worker --loglevel=debug --concurrency=4`
### 10) Запускаем отслеживание периодических задач celery:
`celery -A distributionproject beat -l info`
### 11) Запускаем отладочный сервер:
`manage.py runserver`
